如果依排掛8號風球...

你估老闆要我地繼續wfh定可以放假

梗係繼續做啦
打風咁危險梗係休息啦

唔好傻啦

8 號風球唔駛返公司啫

嘢照做

邊個同你講8號風球係放假，8號風球係唔駛返工咋

8號風球係驚你番公司危險，以往又無wfh措施先放你假
等睇樓主話你地成班正港奴

Push

唉 應該都要繼續做

力場都唔駛開